連登部份會然好鐘意圍埋打飛機 唔鐘意聽事實 比憤怒蒙騙理性

黑警自殺 女學生 南亞人 吳克儉呀媽
大家都係人 點解女學生做錯
就唔可以比人指出佢既錯
但相返吳克儉呀媽病逝就要比人咒罵？

你可以話唔鐘意吳克儉
因為佢令到香港教育制度唔好
但係咒罵今日黑警自殺 吳克儉母親病逝既人你地有冇反思過 其實自己同時係冇口徳

維護女學生既人 你又知女學生唔係藍絲？
你又知佢冇做過傷天害理既事？
係咪正正係女學生就唔可以比人話佢扺死
而病逝既人就要指住話佢扺死？
咒罵今日警察自殺既人你又知人地唔係黃絲？
人地因為警察呢個身份就可以俾你咒罵
咁你地唔係自打嘴巴咩

部份連登仔亦一聽到相反意見
討論到一半可以起人地底
拉埋人地身高 背景 家庭 開過咩post黎討論件事
亦夾雜大量粗口但冇point 去留言屌鳩你

得罪講句 連登同高登係冇分別
香港有你班廢鳩就證明民智係一直都未開

接受唔到相反意見既人淨係識話
睇下網絡幾自由？ 網絡世界講有幾荒謬
其實只不過係為你地接受唔到相反意見搵藉口

冷血 冇腦 垃圾邏輯
只可以講97之後太多新移民 蝗二代同化晒香港年青人
香港年青人同蝗蟲已經係一樣生物
講既內容唔一樣但動作吐既氣一模一樣

出面有個 你地係唔係痴左線post
睇左第一頁已經笑左出黎
死者為大？
咁不如唔好讀歴史啦笨柒

休班警燒炭亡

口徳撚 做咩咁多個正評？

話佢地知讀ive係因為佢地廢

佢地唔信

反而話大學廢

連登會然係咁上下質素

逃避現實開心d

好多大愛撚架連登 唔好亂講野
佢地一聽到相反意見
就好似殺左佢老豆老母咁
發癲咬你

係咁架啦 如果死個個同樣係女學生 但老豆做龜 老母南亞人 老豆大陸落黎 肯定正評幾千

可能現實生活得唔到人關愛
所以唯有隔住個moon就咁冷血囉
連登真係一班反社會垃圾嘅聚腳地

負皮既人唔肯面對女學生係抵死呢個事實

連登好多會然唔識積口德
真係屌佢地老母
死者為大呀

積下口德好無，無口德會有報應同埋惡運

又黎

認真
無積口德會有報應
有積口德都有報應就係你上世無積口德既報應
所以點都好，積下口德

講事實就報應

幾時變咗同情學生妹先係主流㗎？

人都死左，唔該積下口德啦屌你老母

講事實就話咒你
問你攞貼士就打劫你

實情係連登d user部份仲低質過高登

講得好，積口德行善行好運

留一句
覆你都on9 負皮->上一頁就走撚走
都唔知做乜鳩

係，係咪都用同理心、積德嚟壓迫人

佢地要積口德，係你唔積口德姐
你積過口德未？

你唔積口德一定無學生妹屌

未sorry lor
講事實ja

咁就積下口德啦屌你老母

吳克儉同警犬對你做咩d咩呀自己數喇
搞到教育一塌糊塗，間接害死學生，仲要讀完大學都唔一定搵到工
雨傘打9你，無啦啦放催淚彈，休班警犯罪
佢地係死有餘辜，死老母再自殺不知幾大快人心

"維護女學生既人 你又知女學生唔係藍絲？"
屌你自己都話唔知 其實我係咪每啤新聞都要起事主底再討論下

陌生人亂過馬路死左咪算，屌兩句正常，但我唔明有咩討論同侮辱價值 除非大家質素低到咁

btw你又知佢唔係港獨先鋒義士？做咩笑9死人

Fb大愛大量入侵lihkg

成班都係偽善者，叫人認口賤，根本佢哋至係唔肯認果個

只要事主係女 就有大把人幫口

我地會積口德，唔會好似你地咁
因住有報應比車車死呀屌你老母，積下口德啦

吳克儉 南亞 大陸佬咩人死都無笑過慶祝過
講返聲先 一陣比連登仔話偽善
我係覺得衝燈抵死

不過點解唔會好似某堆連登仔咁開聲笑鳩人同鬧鳩人
唔係死者為大 只係無咁做既原因
人地死左對你又無好處
何況人地死左 然後你講野鬧鳩人笑鳩人
係無用之舉
你想改變個社會少d人衝燈既
真係要屌咪屌在世果d 死左果d對你又無影響
加上如果你信咩口德 咪積下囉

不過講真 呢個女學生 純粹睇衝燈 件事係抵死既
簡化d黎睇 衝燈呢個行為就係用生命危險去換取時間 速度
所以死左都無得怨 因為係自己揀

但同樣道理 好似上面咁
我覺得無乜需要講出口笑人鬧人 因為係無作用
要屌就屌現世既人好過
同埋係佢自己揀既選擇 佢已經付出左應付既代價

同埋重點係 衝燈抵死 而唔係呢個女學生抵死
屌到人身攻擊果d我諗先係點解咁多大愛撚發癲既原因

加上同唔同情人係人地既選擇
你唔同情佢無問題 但你無資格阻止人地同情人
正如你唔認同衝燈係抵死或唔抵死既
你都無資格阻止人地既諗法
呢個先係大家爭取緊既民主

同我岩先講既一樣 屌你自己都唔知既野可以假定完就判 搵日你屋企人唔小心比車撞我又可以話點知佢係咪藍絲？喂屌你討論還討論啦 走火入魔啦你地班友

唔該積下口德

同你老情咩 陌生人死左得鬼閒同情
呢d係基本尊重，人都死左無啦啦踩多人幾腳做咩

咁以你logic
如果女學生同吳克儉係代表一個整體既話
咁全香港好多女學生都係臭閪 gold digger mk妹黎架喎
點解呢個女學生又唔係代表整體既 ？

積下口德啦屌

建議拎返條屍出黎鞭 判強次刑 然後再入監獄墳墓
有環首刑就吊多次條屍 有槍刑就槍斃多次

支持？

衝燈呢件事抵死 唔係女學生呢個人本身抵死
到底有幾難理解

依個就係我地講個重點

成班就係道講咩係女就幫著哂 真心多小學雞

吳克儉老母做錯過咩？做咩死的時候咁多人話佢抵死？果陣時就唔駛理口德，無報應

積下口德啦,笑柒d大愛撚,好無道德!

他朝君體也相同，積番d口德啦樓主

女學生衝燈 咁點分拆黎睇

休班警燒炭亡

係囉 做咩踩幾腳呀陌生人

對事唔對人囉 屌你有冇咁撚難明 仲要問

支持啦 仲唔支持

答我啦何金撚 大愛撚

上面答左你

喂阿何生，咁難得上水就回應下，你司機話車死人對個司機無影響,完全咩事都無

答我啦大愛撚 屌你

積下口德啦屌你老母

答你咩撚野 你問咩尻啊

道德道德 係依個世界有咩可以用道德搵食呀道德撚？

咁女學生衝燈 呢個行為抵死
有人用佢其他野黎屌佢抵死

咪臭系

波台狗吠

你up咩 曲線要說明？

問你呢樣呀 陌生人
休班警燒炭亡

問你班大愛撚精神分裂未呀

唔該積下口德啦屌你老母

拎死人打飛機本身係on鳩行為, 再討論都無咩意思.

我係問吳克儉老母做錯咩，唔係吳克儉喎，唔好答咩唔識教仔咁on9

大愛撚快啲捐撚晒你啲血呀精呀衫呀錢呀去非洲幫你啲孩子啦

屌你老母人都死左啦 積下口德啦

咁我祝你他朝君體也相同
無同理心又唔積口德，你小心全家比車撞死
再比人話抵死

好啦 積啦積啦 遲啲攞黎搵公仔再掉鳩你

邊個打飛機都未分清楚

休班警燒炭亡

做咩咒人呀大愛撚
如果呢個警察係你屋企人。。。

班口德撚思想封閉Moral reasoning stage 永遠上唔到Social contract or universal ethical principle

條女我就唔多想理 但你班道德撚 我就想屌鳩你地

[/quote]
有冇人解釋下

從來唔支持咒死左既人

不過係連登講都哂氣
宜家有少少改變
班高登仔就接愛唔到

以為自己就係世界

老母唔屌屌邊個啊
我屌你老母我條野係咪o係你老母果度?

呢d係中國粗口 ， 我鐘意屌

搬人出嚟就搬人出嚟

講到口臭啦，積下口德啦屌你老母

屌你老母 個個痴線post
有個巴打話可以屌吳克儉抵死 但屌學生妹抵死係冇理 話歡迎屌佢大愛啵

笑撚到我

咪撚侮辱大愛 左膠呢個term
重申一次 如果你好似部份德國中愛左膠咁自身受恐襲威脅都為難民發聲
我會欣賞你ge原則 善意
呢d先叫大愛

呢位巴打自己又話屌警察抵死有理
邊忽大愛呀？
見到你想同個學生妹做愛就真

有冇人解釋下[/quote]
對事唔對人

大愛撚logic-> 黑警 吳克儉 ->代表成個警隊 政府
女學生夠多臭閪 港女 mk妹啦
又唔見你話今次呢個學生妹係代表整體 ？
笑撚死

唔講都唔知你有回應過我添 我成篇野重點只係質疑緊點解可以用未知既野判落一個人到 佢撞車佢係抵死架我有話過佢冇咩 精蟲上腦去出下火先啦笑撚死人

答我啦大愛撚

樓豬比港女派過綠帽定便宜仔要憎到班女去死？

已經分唔到邊面係圍埋打飛機🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

佢衝燈佢想架咩 比下同理心啦屌 咁撚無口德

積下口德啦無啦啦屌人

我欣賞你呢個行為 雖然立場少許不同
但你係忽意見改善 而唔係一味用垃圾例子同類比黎駁論

再加上你話冇笑過其他人死
所以我覺得一視同仁 有原則

利申 冇原則
曾蔭權坐監抵死 因為助長官商勾結
如果呢個司機要坐監係可惜

雖然個學生妹係仆街，死得好死得妙，死得呱呱叫
但世界有口德影響萬物，所以我地要積口德
唔該積下口德唔好再講啦屌你老母

對呢到已經好失望..而家都係睇講故台算

積下口德啦屌人老母

客觀啲講，倫理，道德價值係世界普世思想。
連登係咪容納唔到一啲有同情心同愛心既人？你要諗下你老母都係有愛心先揪大你架....
而人類本來就是偽善動物，呢個係本能，邊個唔怕死怕餓，一去到某啲環境因素，例如敵對人物關係，邊個唔想吳克儉老媽同南亞人早啲離開 。

但你班友咁樣將個女學生黎制旗係咩目的？ 對你有咩幫助？
我勸你都用腦諗下點幫個司機好過啦，話個女學生抵死真係冇聊同幼稚，完全唔有趣

根本係社會縮影

黎黎去去 積口德

有冇人解釋下[/quote]
你可以搵搵 太多post了 印象中關人家姐事

同埋我當無人咁講既 即係大家都對事不對人既
咁我唔覺得有問題呀 只係需唔需要咁做既問題
我唔會阻止但都唔覺得有需要咁做

同埋最大問題係我講既下半part
當你一班人接受唔到民主應該既價值
無論係大愛撚同屌人抵死
口講民主實際上就唔撚係
仲學咩人爭取

不過順帶一提係d post已經洗曬版
希望大家可以推返d時事出黎

唔爭氣笑左
好波

平時屌得人多老母會唔會落地獄架

連登咁多人叫你積口德，會唔會全部都錯
就算你認同個女仔抵死，要落地獄比狗屌
都唔好講出口啦，要為自己積口德

對住黑警，一絲憐憫都唔可以有。
「警察都有阿媽生㗎」、「警察都係打份工啫」
屌你老母難聽過粗口呀

如果你上世無積口德，你今世落硬地獄
不過都係積口德啦

巴打到底你係假膠定乜我已經分唔到

講開又講
好多巴打不知幾想死者返生幫佢打飛機呀

學生妹自己鳩衝佢就要負責任 理得佢係男定女靚定醜 但拎黑警吳克儉黎同佢比？係咪真係理性討論呀？

咁關佢老母咩事 積下口德

老實講 以辯論來講樓主d 例子真係用得唔錯
不過我始終都係唔認同d 人話女學生抵死 我諗調返轉講既就係我地都唔應該講吳克儉老母抵死 你logic 係無錯 錯既只係好多人都係雙重標準

立場上 我係唔認為要講到個女仔抵死咁衰
但見班人駁又駁唔到，又嬲撚到dum晒地，咒返人他朝君體也相同，就覺得呢批會然質素好低

喂講兩句丫 話人唔理性討論又係你 講埋啲on9論點又係你 臭西港女做乜你要咒佢死呀

死者為大，唔該唔好咁無口德

次次見到有人講積口徳就好撚好笑

仆你個街
亂過馬路都唔制得旗
由頭到尾都係屌緊個行為
唔講咁多 積番啲口積先

唔係駁唔到，係你地唔相信有口德有報應
事實擺在眼前，積口德係好重要

中肯

所以個女仔今世畀車車死左

佢都係想講，積下口德
兩邊都唔好罵

連登太多無腦既人
同Facebook 班on9 冇分別
講事實又唔聽

大愛撚駁唔到要玩人身攻擊，話人便宜仔即係話埋人老母唔啱啦，人地老母又做錯咩得罪你，咩你咁涼薄㗎，積下口德啦

如果只係針對呢件事要積乜口德？

其實雙重標準冇問題
問題在於你批判兩件事所用既準則係咪合理

佢上世無積口德
你地知驚未

個女仔真係唔知做咩衰野
搞到要俾班大愛連登仔咒佢有報應俾車車死

下？你唔比佢可能係架？條女都有可能係藍絲啦 唔得架？

我話你唔係大愛就咪亂用大愛黎講自己啦
見你用我欣賞ge歌手做會員名 先唔笑鳩你炸
你都叫大愛 咁德國個班左膠女人咪聖人

技窮啦

關咩姐事
連登仔咁鐘意話人雞 係公廁呀嘛
做咩今次又咁冷靜呀
同條女有路？

痴線佬

笑到仆街 我認笑點低

蔣介石(翻生) 咪係人辦

同你道歉先 絕對冇意侮辱大愛呢個詞 只係好多人鐘意亂鳩咁標籤姐

又偷換概念，屌條女係因為佢衝出馬路呢個客觀行為喎

班偽善撚跟本雙重標準
自己沖出馬路 已經違法
比人話抵死 好正常
都唔明仲有咩好拗
講事實 你接受唔到就唔得？

自從分左黃藍絲之後好多野都比人講到非黑即白
討論下大陸劇都比人入黎屌老母啦 何況講時事

幾時真心幾時假膠咁大個人唔識分？仲枉上面有個巴打話你logic好 我話屌你老母係咪真係屌呀 其實我係幾認同你部份論點 亦見你話理性討論先留言大家傾下 但感覺唔多係囉

邊個先係真心

即係好多連燈仔成日講D煙剷快撚D生CANCER死

但從來無人祝福因食煙而生CANCER既人.

如果大家祝福煙剷, 即係鼓勵更多人食煙, 家下亂鳩咁過馬路又要祝福人, 我真係睇唔撚透

上面有個巴打用個女仔未知既政治取向黎判呢個女仔呀嘛 我從來都係針對緊佢客觀行為 積口德個啲行開啦

咁你話亂過馬路而制佢旗，幫到邊個又懲罰到邊個，你認唔認自己行為冇聊同幼稚先

你講粗口鬧我都冇用架，講下我做錯咩先好喎
可唔可以比啲高質回覆比我

沖紅燈唔睇車就係錯啦
大愛撚仲處處維護
自取其辱

咁係擺明鳩屌, 無咩問題, 唔鐘一個人一個政黨都未必要咩原因, 但有時班人又要扮理性去合理自己鳩個下抵死.

依家好多人祝你生cancer死唔去長命百歲😅

真心啦 佢撞車佢係抵死呢點駁唔到 我都認同 但港女抵死我就真係諗唔透 你話你曲線我又諗唔到你曲緊啲乜

我有話過佢衝燈冇錯？ 拿上面屌我用大愛個位巴打你睇到啦

連登學人玩理性討論 唉屌算鳩數啦

呢個post 好有食狗肉post feel

你睇多次個logic先
大愛撚: 黑警 吳克儉係代表政府 警隊呀嘛
咁點解今次呢個女學生 唔係係雞係公廁既代表呀

我用返你個出發點黎答你

作為一個道路使用者 我都好想呢個學生妹收皮
佢次次亂過馬路 一陣司機為左避佢而撞到我/我朋友點算

再者 我真心想問吳克儉老母對我有咩禍害
想佢死有咩目的 ？ 佢唔生都生左吳克儉

反而一個不守規矩ge道路使用者 對其他人禍害更大 見微知著 佢做其他事都可以唔守規矩

客觀d講 親疏有別唔係普世價值觀觀 係垃圾華人思想 而你地唔認 仲要合理化

利申 成日亂過馬路 我被車死左不妨屌勁d

你點睇得出樓豬logic好 ？

邊到有問題可以提出

其實除左無道德你講既野都完全合乎連登仔logic

答我啦大愛撚 咁鐘意標籤人
我而加就標籤佢呀
唔服咩

即係咁 黑警同吳克儉代表緊政府冇錯 政府係一個機關黎 有佢自己既職能 但呢條女真係可以代表晒啲臭西公廁？你屌我蠢又好啦我真係唔明啦sorry

[天有眼!] 送飯女司機涉倒車撞人 食環哥： X你老母撞到我

心臟病死左 睇下入面啲人講乜先啦 仲唔入去積下口德？

Bin c

利申佢撞車係抵死 得未

125正評vs2負評

關政府機關乜嘢事
重點係連燈仔鍾意標籤人喎

懶係反達流社會價值觀
好型好威威啊

係到幫你屌柒埋班標籤撚 我就冇標籤過你 只係就你論據提出質疑想學下野姐 語氣重左道歉先

係咩

大愛撚話 黑警死左就可以小鳳姐 冇問題
但係死個個警察未必係黑警黎wo
咁點解又唔分清楚係咪黑警先笑
但呢個女學生就要分得清清楚楚先

冇錯 我地屌係屌呢樣
一路話食狗殘忍 但又走去食豬牛羊仲要浪費食物ge偽善撚先係社會敗類
反而各方面都維持高道德水平 的確可以令社會進步
波台手足好波

點解成撚日揾警畜，政府班垃圾同普通人比

警畜暴行濫權你睇唔到 濕鳩吳黑險搞到幾多學生自殺

定係你覺個學生妹亂過馬路就如同上述十惡不赦

港共體制下既都係敵人ok?

咪撚好似啲傻鳩中坑咁槍頭都對撚錯

巴打 真心想學野 可唔可以睇下我發言有咩問題 盡屌

早兩日有班撚樣唔比人食魚翅

你又知死左既警察有濫過權？

小鳳姐係咩事 講多少少？

歌啊

你睇下體育台個班癲狗就知啦
圍埋打飛機都算啦 仲要成日搞事 煩到仆街

巴打我明白
唔洗道歉
互相尊重

新會然到咁

熱烈地彈琴熱烈地唱

絕對唔係新會然一時get唔到 其實一直係講緊代表性問題 黑警係一個團隊黎 一個人做既野係會影響到整個團隊 當中涉及左警察職能 市民期望同佢性質 拎警察黎同佢比始終有問題 而事實上黑警係應該要比人咒啦

仲有以前日日都有人開POST屌人要死全家, 連大愛撚又唔衝出黎?

ATM撳錢撳得慢, 戲院講電話, 連係圖書館細聲講野都屌人死全家, 以前都無人覺有問題, 但呢2日就咁大反應

其實講到尾咪又係班垃圾偽善同大愛撚on9
根本自己亂過馬路就唔啱架啦
你班大愛撚咁撚大愛又唔見你地去登下敍利亞班無辜市民可憐

吳克儉做左咩你都唔知，你返屋企食返你既母乳算啦。

Kapo巴打 真係既 支持你屌柒班偽善 但希望你會聽下我針對你論據提出既意見

你地班人道德標準先最撚高，亂過馬路就要抵死
你地個道德高地高過珠穆朗瑪峰走去指責人係道德撚

講緊佢老母 你睇清楚篇野先啦

都係個句
點解亂過馬路既女學生唔可以屌
但一個病死既黑警都可以小鳳姐先
呢樣野大愛撚自己都講唔通
而家話女學生抵死既都一樣會話黑警
點解積口德唔係一視同仁
唔明邊個先有問題

咁點解大陸人 警察 南亞人死左就拍曬手先 答啦

呢個問題我同你持相同立場

香港新一代D諗法越來越刺激，什麼死左福氣來的又有，吳克哥媽媽走了又熱烈彈琴之類！所以冇乜好講，大家用自己腦獨立思考一下好了！畢竟自己的腦袋應該是有用的吧!

追下post啦

佢老母過身我地要哀悼佢呀唔通？

係
正如而家有班人睇完毒果就以為可以爭取民主 能知天下事一樣 完全冇消化過接收ge資訊同自己想法

唔識衝出黎柒 都可以教你
識少少扮代表 就真係死得

兩個字 懶醒

所以如果大愛撚係真大愛
我都冇咩所謂 大家信念唔同
雙重標準就

網上根本唔存在理性討論空間

由你話吳克儉同埋黑警抵死 就已經唔係大愛啦

唔驶咁柒高興呀嘛，佢殺你全家定強姦左你老母先?平常心唔得嘅?

雙重標準就係因為佢地根本係偽善扮大愛

口德呢樣野唔積就算
條女沖燈比車撞 唔係抵死叫咩先

屌你老母返大陸啦

我唔會話自己係大愛 只係好多人好鐘意係又大愛唔係又大愛 意見有少少同佢地唔同就大愛 我重申佢撞車係佢自己責任 但絕對唔同意拎佢同黑警吳克儉比

屌你老母佢做既野衰過殺我全家呀

係
所以我咪話 偽善撚多數係愛狗撚

係上個post我都提出過
如果個後生女係食狗肉食到痾死左 會唔會係抵死呀

利申 食狗冇問題呀 我都食豬牛羊ge
我食野冇預過會細菌感染架
=
亂過馬路冇預過比車撞

人都去左，你鞭屍有乜用?如果司機冇危險駕駛，他一定可以脫罪！

你老味，你又唔去死!死啦仆街冚家剷

佢做左D咩害到你呀，講出來聽聽，你老母，咪鳩up呀

呢到係香港連登 你老母返去上面啦 黎錯地方呀你

你啲邏輯好唔合理 咩叫佢想架咩？個腦對腳生係佢到，佢選擇衝燈一定係佢自己決定，講到好似有人推佢出去咁 on9

叫人積口德但又屌人老母個啲

原來搭咁大個雞棚, 就係想講標籤人,
又係咩咩XX都有好人論, 幫支那, 猶差平反

咁你積唔積？屌你老母

你check 吓先啦，我體育台前日先狂屌5毛黎！你老母屌人都要有D道理呀?冇腦就屌，我指吳生呀，你收左人幾多錢先!

幫你老母個西反皮就有，平皮
宜家講緊雙重標準，你話黑警抵死又唔比人話學生妹抵死

我積唔積關你撚事咩 有報應都係我咋嘛

你咪唔撚好積口德囉，他朝君體也相同，小心比車撞死

收下把口，死者為大
未聽過？

屌

你咪打我囉 我話比老師聽
你反屋企你老豆打反你炸嘛

你幾時見到我有批評個學生妹
睇清楚我講咩先啦

你咪唔撚好積口德囉，他朝君體也相同，小心比人屌老母

又唔見你出去撐個D暴動罪的戰友?得把囗，又係到扮籃絲!真是得啖笑！利申：中立!

Arm

好 我就當警察選擇入行已經係錯 就算佢入去做臥底都係錯
所以那怕係一個良心警察 都係值得慶祝

咁吳克儉個老母呢？
佢想教到個仔變廢柴？
佢個仔做ge野代表佢？

既然咁牽強都得 咁所有女學生=雞=公廁
死者家姐鐘意搏上位都可以代表死者啦
咁又有咩問題

就憑你句中立呢到無論乜絲都可以屌柒你

你地成班傻左？
衝燈=抵死 ？？？
人地當衝燈係興趣？？

大愛撚:黑警 南亞人 吳克儉就係整體
學生妹就係個體

駁唔到

唔係好鐘意話人係雞係公廁架咩
咁鐘意標籤呀嘛

亂過馬路唔係道德黎 你地口中唔比人講抵死先係道德
亂過馬路係法律黎 香係法治社會 咪撚搞到好似大陸咁 咩野都訴諸於情

個post開頭仲好似幾理性
但轉個頭又變返老母對老母

又用二分法
唔係抵死就係大愛

條友係唔係作惡自己識判斷掛？
拎學生妹過馬路同政治對立或黑警貪官拉埋黎講

呢個世界的確有人抵死
相反亦都有人罪不致死或者係無土十

學生妹唔想死
司機都唔想撞人
一定要搵一邊黎撐或屌？
係咪咩都對立先

搵人博我啦大愛撚

黑警=警隊=紀律部隊=特區政府=所有公務員=公務員的老豆老母兄弟姊妹仔女，咁搞法其實無人的死唔係抵死

駁

屌 根本成班人就係選擇性有道德 但係又要扮撚曬大愛無私 睇見都覺得噁心

Sorry lor

曾志偉:打和啦打和啦,全部人都死曬老母

有冇人要反駁呀

小心有報應，講野咁仆街

就憑你地一句死者為大
咁如果因爲你屌呢度啲人無同理心無口德屌到佢地睇唔開自殺死鬼咗 咁又係邊個錯呢

我積反厚徳sin

話你道德撚指責人道德撚呀，你拉去黑警蝻做乜渠 閱讀理解零分

樓主咁無口德有咩理性可言

積口德就岩啦

我幾時有搬老母sin

你講得出他朝君體也相同證明你心底都唔好 又咒人俾車撞死 你唔撚俾癌症死架屌你老母

但你無口德，抵死架你

Sorry lor
Ching一齊宣揚積厚徳呢種大愛
感化世人

生癌係唔積口德報應，至於生緊癌再比車撞死呢，就係我宜家咒你既 鬼叫你咁無口德

咁鍾意講口德
個學生妹一定好口臭

尋晚開始叫人積口德到宜家
你係咪一齊？

大愛撚:黑警 南亞人 吳克儉就係整體
學生妹就係個體

黑警就扺死
學生妹就慘死
Ho Lun sad

大家咁話

I join you清

你唔積口德我就屌你老母
一定有報應都要口賤，痴線

唔睇燈過馬路比車撞就係扺撞
死埋就係扺死

貪官個老母真係罪不致死啵
發覺好多人一味反中國
但又用晒垃圾華人思想黎思考
一係就親疏有別 你老母衝燈撞車死就可惜 貪官老母病死就報應

一係就要誅九族 一個人唔arm就連佢老母都要死

一係就咩都唔講法律只講情 明明衝燈係犯法 可以導致其他行人/司機傷亡（好多單案係司機為左避狗/行人衝出馬路而炒車/撞到其他人）
都可以合理化到話個女仔已經負上代價 無謂追究 照咁講 個d跳樓自殺再壓死第個途人ge咪一樣咁可憐

所以有post話香港人同強國人冇分別真係冇錯

仲係用迂腐思想黎諗野 仲要覺得無錯
比你吐少幾篤痰都改變唔到呢堆刻在骨子裹的想法

有報應你唔信，我都唔想再講
你睇路啦 咁多人信有口德你係都拗頸

Btw生癌有好多原因 唔好乜都講口德 要宣揚口德呢種善行我諗你自己要有口德先

學生妹整體有咩所作所為, 有資格去比

積下口德啦，一罵就罵700萬人

Sorry我要積反厚duck
本人為呢個言論致歉
I'm so sorry

唔積口德就無運行 21世紀仲咁迷信
千奇唔好話毛主席呀 死者為大

我有口德過你啦
你因住自己有報應
你業報就黎到

亂過馬路係犯法架大陸喱 唔係唔道德呀

我最有厚duck
至少我會道歉
你地唔好爭

唔積口德會有報應，大把人認同啦

其實個學生妹本身唔抵死既 但個行為係 如果有日我衝燈俾車撞都會怪自己on9

得16歲就積下口德啦，成世人無運好好過咩

都唔知你邊忽睇到我無口徳 要講老母好似係你屌我老母先

騙乜春呀你，唔積口德笑人唔識字，結果報應返落自己度

一直覺得衝燈俾車撞 係抵死呢點冇錯
只係覺得成班鬧人大愛既人已經過曬火位
到底邊邊先係俾憤怒支配？好明顯啦
你可以標籤人係大愛撚 人地都可以覺得你係反社會人格姐
唔係話咩積口德 而係覺得唔洗講到咁盡
有時唔係非黑即白既 總會有平衡點

叫你積口德咋屌你老母

黑警共狗係罪有應得 我冇你地咁大愛 我既口德只會用係值得我用既人身上

我有話過人抵死咩 何來要積口德啊 你積下口德就真 下下屌人老母 有無新意

但係都有啲學生妹佢真係係雞係公廁wo

難分真與假

吳克儉做咗啲咩，個細路做咗啲咩，吳克儉幾歲，個細路幾歲，兩個人有咩分別，自己心照喇。

話上連登勿認真個啲人，你唔認真係你既事，但當有啲人覺得依啲野唔應拎嚟玩，屌哂你地老母個陣，都係個句，你自己笑下咪算囉，咁認真把撚

個細路抵死過吳克儉啦，搞到話佢抵死既人比人罵，不過要積口德先唔講咁多

你係咪包青天？

從來冇覺得吳克儉老母抵死
要死都係佢自己死

佢真係冇睇燈比車撞撚死喎
仲要貪快冇行斑馬線
仲唔係抵死？

有冇人駁？

佢已經付左最大代價，命都無埋
你有咩資格話佢抵死先

咁又點姐 人都死咗啦 死者為大啊
佢貪快一定有佢原因嘅 你地唔好咁執著啦

最慘係班大愛撚咒人仲惡毒過「反社會人格」

一個學生妹亂過馬路比車撞死左

你話抵死又得, 可惜又得

睇下你個人係用 事實因果 定係 同理心諗野

積下口德啦 死者為大呀

Sorry
大家一齊積厚duck la
Diu Lee lo mo hai

條女三唔識七比車撞死左

可以屌到佢十惡不赦咁

基本上就唔係積口德嘅問題

究竟係邊個比憤怒支配

為左屌而屌

休班警燒炭亡

積厚duck la
仲出post

休班警燒炭亡

咁佢做錯咩得罪你？

明明個女仔做咗佢唔應該做既事，但其實佢可以控制到唔咁樣去做，咁咪係抵死囉。如果唔可以話抵死，咁其實我地都唔應該話炒孖展炒到破產個堆人，佢都好慘架，並唔抵死，佢地又冇做過傷天害理既事。我挑，如果你聽到有人因為咁樣破產咪又係話抵死，話佢地做埋Ｄon9野，口德呢？
仲有Ｄ人成日話咩你地冇衝過燈咩，真係好on9，係人衝燈都係因為冇車行緊先貪快架啦，會唔會有車黎緊都衝啊，自己唔睇車又要衝燈係搏撞架啦。

都話唔係積口德嘅問題

我唔明你依個post同我講嘅野有咩關係

其實唔係全部同你對立緊既人都覺得佢係唔抵死
有部分人係反感你地講埋啲 咩開心到訓唔著 俾牛頭馬面屌 傳理家姐點報呢單野
呢啲太over既說話而叫你收下口
唔明做乜剩係focus 係 抵死方面

有無聽過死者為大
祝你他朝君體也相同

比啲論點

唔好改少少野就當有論點

我係講緊為左屌而屌

你都唔明個重點係邊
究竟邊個比憤怒支配 ？

雙重標準係指同一套事物用唔同標準
明明女學生同吳克儉兩者條件差咁遠，點解有班on9認為呢個類比係valid，仲以為自己擊敗左佢地口中既大愛撚

點解唔繼續探討黑驚同女學生兩個case之間有咩分別?
一味口德口德玩恥笑個討論又失晒焦小學雞化
難得又有呢啲時事可以反思下啲慣性思考同標籤問題

上連登太認真sor9ly

我已經分唔清邊個係為屌而屌🤷‍♀️

我要澄清
係大部分會員

邊個咁無口德講比牛頭馬面屌咁撚過份

算 哂尻氣

你無論點我都唔知可以答咩

你有興趣就block左我

唉 等左你好耐

中共,特狗,黑警呢D先死不足惜
但呢個女學生衝燈死左, 根本無得相比
有咩好嘈

明明係你比樓主撚狗咁撚，做乜佢要block你

有權者同無權者冇類比性
大家都係人就要用同一把尺？

人地講下自己論點都要俾你咒
成日都死者為大 無錯個學生妹其實都好慘 因為自己魯莽決定而斷送生命 佢家人都好可憐 咁就無咗個女 但個司機唔慘咩 又唔係特登想撞死人 但就因為個女嘅死咗搞到佢俾人鬧又恐怕要坐監 可能仲有心理陰影添

蝻都無權啦 你看看撞死蝻情況會點
定女仔就要用另一把尺？

有權者係咪代表冇好人？
學生妹係咪冇衰人？
咁鐘意標籤黑警 蝻
我就標籤呢個女學生係雞係公廁
冇睇燈就係扺死
你發咩癲姐

我敢講吳克儉為社會服務既年歷多過學生妹

明明女學生係咎由自取 而且呢個都係事實 係抵死呀 講事實仲要俾人話乜野口賤無同理心 我唔覺得同理心用係呢d人身上 正如7警全世界都話佢地要坐抵死啦 又唔見班大愛撚出黎話人地佔中時期日日ot壓力好大佢都唔想嫁 積下口德啦 呢d咪偽善囉 屌佢地老母學乜人扮有同情心戴光環？

上面幾個都係
咁鐘意標籤呀嘛
一齊標籤囉
比人撚到痛處又要嬲嬲豬

好認同

所以我咪唔會話撞死南亞人抵死
我講嘅野旨在反駁用有權同無權做類比
事實上係人一定有時雙重標準

其實我認同學生妹係抵死兼要落地獄比狗屌既
但積口德無壞丫，點解唔可以積下口德先

樓主積口德啦 撚到班友駁唔到喇

最慘班雙重標準唔肯認 明明見學生妹就大愛上身

我覺得偽善咪偽善囉
但你偽善就咪扮中立持平啦

邊個撚邊個無咩所謂

樓主用錯嘅類比黎做論點

既然佢咁覺得自己啱

咪叫佢block我算囉

跟我積口德啦張ching

突登黎搗亂, 始終呢度未投支

對人唔對事 真係侮辱左啲真係大愛左派既人 用多啲腦啦

普通一單交通意外姐
咎由自取 已總結完

對立黎做咩
一定要同情佢或者屌柒佢先係道理？

同情佢話佢完全冇錯 過馬路姐 係戇鳩
但屌柒佢話佢落地獄 彈琴慶祝 咪又係弱智

我幾時有扮中立 我家陣講緊條女抵死呀

自己睇下隔離自殺post啲留言

睇下邊一邊為屌而屌先啦

我屌一百毛 但我撑盤菜瑩子

你開post都係想人留言姐

我留個言又發癲

不如叫連囝開個積德台帶班手足日日入去積德啦

積德都唔夠 要轉食齋 信埋佛 洗下自己犯嘅孽 做多啲善事 先有好報

我到而家都唔明佢地覺得衝燈事小，唔到抵死既程度係咩邏輯黎

得罪講句，今次死一個人已經係不幸中既大幸
如果個司機為左閃佢而失控衝上行人路，到時會死幾多個人?
將衝燈喱個行為美名化/淡化嚴重性到底有咩好處
明明就同酒駕一樣隨時可以引發嚴重傷亡既行為黎

自以為道德係自己個邊，但從來唔正視個行為到底可以引發幾嚴重既後果

永遠僥倖心態覺得咁多人衝發生得個幾單，件事就唔係咩大事
唔係多人做同一件事，件事可以引發既後果就會變細

就係喱班人既心態，香港先日日咁多人衝燈，以為車永遠停到，以為衝燈/橫過馬路唔係一件咩大事

日日見到班舉手截車過馬路既老中幼就覺得真正令香港道德淪喪既人係個班死者為大，硬要將行為美名化既人

積thick duck la pk

積咗德好似係有積分
儲夠一定積分就可以換禮物

嗱呢啲就講得出個水準喇
樓豬玩膠搵交嗌難為仲有班人跟
要批判唔係批鬥呀

問吳克儉老母做錯咩果班人

平時咪又係屌開佢老母，咁咪即係問番自己？

唔好同的講屌吳克儉老母唔係真心屌

分唔到你想屌邊一邊

最難聽就係撐女方個班人講個句

「衝就預左一定死?」

我一定答係，所以我一定唔衝燈
但香港盲係有你班唔係咁諗既人，先一班人僥倖心理覺得衝燈細野黎，無問題
你係覺得衝燈會死，就一定阻嚇自己唔敢做，成班人就扭曲個道理，為個行為開脫

又搞到大愛撚冇聲出

會有呢個諗法我諗因為好多人會橫過馬路
香港好多街道馬路唔闊，事法呢個位都唔係交通黑點，兩邊車好易睇，細個住呢頭所以知，事實上行落少少惠康個位更多人橫過

可能係因為好多人都會咁做，所以先會覺得問題不大，唔係我話橫過冇問題，但的確好多人覺得好小事，係日常一部分

我回你一句，所以咪有單咁既野發生囉

而家班人咁中意淡化/美名化衝既行為，你地都係幫兇咋
完全唔係為左令下一單交通意外唔好再出現而出聲，單純想企道德高地
係真係咁有道德既，就應該用言論壓制衝燈個行為，令人明白喱種行為係會俾人白眼

咁先無論法定理上都講到俾人知個行為過唔去

對我黎講

行人唔守交通規例已經無道德可言，因為佢既行為係同時影響緊所有道路使用者既安全，而司機只係人，唔係精密機器，唔係個個都反應到，架車因為行人唔守交通規例而失控，到時會引發咩程度既後果無人知

當事人衝燈既行為而死=抵死

喱個形容我完全唔覺得有問題，無論邊個都係

我唔認為每件事都要落去道德層面

未打完
我唔認為每件事都要落去道德層面，亦唔係咁搶高唔高地嘅問題，因為我覺得大部分人都冇呢個主觀嘅諗法去搶

同情學生妹係感性嘅睇法，唔係每個人會咁理性去將每件事拆骨，拆到得返生物演算法咁

兩個都係害人ge物體 一個害途人司機 一個害學生
至於吳克儉老母我就唔知害邊個 但都係有人咒佢死
同樣 咩鳩野hay嫂個細妹都有人咒佢死
咁相同條件啦卦 定係你見唔到？
休班警都係為人工做警察姐 佢入學堂個時 警察個朵都未臭架 但養住成家 唔通辭職咩 你地又屌得咁過癮
垃圾的偽善撚

希望你對所有人都咁感性 唔好雙重標準

如果要講到道德，人人標準唔同
巴打都話"對我黎講"
所以其他人有唔同睇法又唔洗老母前老母後

我有講自己同情學生妹

其實佢地先係大愛撚

不嬲都民智未開憤青上腦

仲有人吹咩五毛叫人移民唔好抗爭

諗野都唔睇邏輯嘅

算鳩數吧啦

唔記得左南亞人 Tim
樓上有人話雙重標準係用唔同標準對同一條件ge物種呀麻
咁一個正常南亞人係香港有咩錯呀 又要比人咒死？
定係又標籤左人呀？
定係佢唔係女女呀

所以我先話真正毀滅緊香港道德同法規既係喱班人
以為自己做緊好事，其實只係下一單意外既潛在幫兇

將罪行美名化但從來無諗過個行為有機會引發後果到底值唔值得冠上「抵死」兩個字去批評
只係執著於會傷害到死者家人，唔通會傷害到就唔可以指出件事既嚴重程度，掩耳盜鈴仲覺得大義凜然，造就今日香港仍然咁多人衝燈覺得無問題

上面班友，智商唔知有冇100，一直話人大愛，愛你老母咩，但吳克儉老母有咩錯我睇唔透！反而咒佢老母個D，你老豆老母就真係錯啦，生左你!

你講句rip 下次叫D細小心過馬路咪得，佢死左啦你仲屌人抵死，你又有乜得益呀新會然！

既然都自認有雙重標準 就唔好話人冇道德啦
何況 ！！
屌你老母 香港幾時變左大陸咁 衝紅燈係以情理衡量 唔講法律架？
咁英國佬養呢度百幾年 咁快就唔記得晒啦？
你要講情？得！
佢係醫生 趕住去做手術 所以衝紅燈 如果冇比撞死 都可以同官求情 撞死左我都可能覺得佢可惜
普通靚妹執個樣執耐左遲出門口 要趕時間出街返學 衝燈撞死就抵死啦

我會有道德黎講係因為個班人下下掛「有冇道德」「識唔識尊重」係口邊
覺得道德企自己個邊
但連件事既本質到底係邊個無道德都未睇清楚

人必自重而後人重之，當一個人連自己生命同其他道路使用者既生命都唔尊重既時候，點解我唔可以指出佢個行為有幾唔道德

直情有性幻想Tim la
成班谷精上腦 妄視法律

都話

唔洗搵黑警比啦
搵人答我 暗瘡肥婆欣宜咁ge級數衝燈比人撞死你會唔會辯護

根本香港人生活節奏急速，綠燈有時候D司機照衝，所以撞死人又幾奇?奇就奇怪你講句rip 唔得嘅，係要鞭屍！點認同你呀大哥?

都廢事俾

個行為就係抵死，有咩問題

「係真係咁有道德既，就應該用言論壓制衝燈個行為，令人明白喱種行為係會俾人白眼

咁先無論法定理上都講到俾人知個行為過唔去」

自己睇啦

好心你就對事不對人啦

講到尾就係死者為大，唔可以批判件事
同你講多句都哂氣

你講多幾百次，你班新香港人咪一樣衝燈！你地D思想明顯有問題，已經走向極端，討論條毛咩!

好認同你 之前都提過
有好多單車禍係因為司機為左避開衝出馬路ge動物/人而起
亦都試過有人跳樓自殺壓死途人
D人仲話個女仔死已經付出代價

唔講咁多啦 反正班人都係谷精上腦
四個字 衝燈犯法

唔關道德事！

咁咪抵佢地畀車車死, 有咩衝突?

有冇人可以話我知點樣同佢講道理

所以我不嬲都覺得千其唔好開口埋口講道德，因為好多人未搞清楚自己嘅道德，亦冇諗過有巴打你道德標準嚴謹嘅人

雖然我覺得道德係社會生活嘅基本，但唔應該諗住自己係指標，反之亦唔好話人"道德撚"，始終呢個係個幾危險嘅話題

我係黎食花生的。
但你點肯定保護女學生既人就係係咒罵黑警既人？
係連登上面有各式各樣既人，有時你根本攪唔清邊個打邊個。
上連登勿認真。

咁咪姐係大事化小 但都會影響其他人lo
你呢種諗法唔係唔合理
但再企圖正常化自己行為 咪同大陸人一鳩樣
大陸人咪又覺得 講野大聲少少炸嗎 我係大陸都係咁架啦有咩問題？
拖gip炸嗎 個個人都係咁拖架啦 好少事姐 旅行一部分

而你仲地仲衰過大陸人 因為衝燈係犯法
再次利申 日日衝燈

人地死者都有屋企人，個死者已經付出代價，你仲要鞭屍，討你老母咩仲討論?講句抵撚死，你又可以警戒到幾多人唔再衝燈呀㭍頭！

一定多過講rip

你下次屋企人幾時死同我講聲，我先送一百句抵撚死俾你全家，免找!

啱呀我都係咁諗

大愛撚積厚徳啦
加個感嘆號係咪型啲

犯法累人 都大大聲幫 同支那有乜分別

但事實盲係好多喱類人

冇分別呀，移民囉！呢到體育台D巴打先告訴完我香港是中國一部分！你不滿請盡早離開

免找！
做乜撚野姐你
伯鳩

以道德黎講係咪唔應該批評同討論死人？

但既然咁搵到個問題，點解討論下解決方法?
雖然聽落好on9, 但點都好過屌老母

可樂百事呢條傻鳩講野加感嘆號
好撚驚呀我！

積口德啦

死人真係冇咩討論價值 係可憐可惜既

不過吳克儉呀媽同黑警果D，唔係我想笑，而係我一定要笑，依個係報複

至於女學生，抵死 咁樣過馬路法，怪得邊個

未鬧佢影響交通，阻住其他人咪已經係積緊口德囉

你講野好撚柒
你收下皮先啦屌
沖出黎柒

最慘係相信連登講野會傷害到家人，但又覺得指出行為有幾嚴重唔會令人衝少左燈

咁到底連登係有say定無say

收皮啦你！

講左兩日, 原來又係衰過支那人論

用個袋底頂撚住

用感嘆講野係咪大聲啲

女學生唔係抵死
係抵撚死呀！

其實人地衝燈過馬路死人你開乜野抵死post ?一日幾多人死又唔見你逐個開?你條契弟根本就想出位刷存在感，食屎啦，廢狗!講真一個衝燈死者要開2，3個post 討論?你今日食飽屎未呀，傻閪！

個積德台應該會幾搞笑 估計會有RIP post，戒J post，我佛你 post，齋 post
唔該admin不如真係開返個，唔留言入去笑下都好

陰功
波台又做擋箭牌

其實波台班清幾有趣 我成日睇佢地講野送飯食

我正式宣布Kapo 呢條死毒撚在現實中溝唔到女才開post 罵死人來刷存在感!正人渣

樓主真正中立，我敢話呢個post大部份人都未明你想表達既野

明既自然會明

同波台班狗一樣

咁佢地真係冇抵撚死成份喎
你訓醒未
跳樓死 自殺死既人有咩好抵死？

出黎食飯交流下？

我完全明呀死毒撚想借死人刷存在感。你食屎啦

同你D死毒撚有乜好傾?

我相信如果受害者如果係欣宜或者坤哥
應該會幾千正評

我一定係毒撚啦
Sorry lor

！

咁你錯啦

呢方面高登好d
高登最憎大愛膠

連登呢度好撚多

你老母毒撚得罪你？ 鬧還鬧，唔好攞毒撚黎鬧

冇衝突嘅，可以咁講
留言嘅力量足夠傷害佢家人，但要改變橫過馬路呢種習慣就顯得太細

一個十五歲妹妹死左，你夠膽死開幾個post 話人抵死而唔係叫人小心咪衝燈(犯法假)，你有幾毒大家心照啦，深潛啦刷存在感的死毒撚。

佢地會同你講唔同人有唔同標準
口德同道德 係因人而異

你兩條傻鳩正正係我第一頁提及個啲撚屌
講講下乜都r出黎

咪叫你出黎食飯
睇下我係咪毒撚囉
留個tg比我

你開幾個post 講同一單野為乜先?佢死唔死關連登咩事，要二日3post 咁嚴重??解釋啦，毒撚!

你自己開咁多無聊post都夠膽講呢句

幾耐之前呀?我一日同一topic 開幾次?你咬人唔該咬清楚少少啦，可以嗎?

係鐘意屌鳩你班大愛偽善標籤撚呀
搵車撞鳩我囉

死蝻個陣又唔見你沖出黎 ？

我D post 全放吹水台，吹水台唔用來吹水，用來討論國家大事好冇呀，柒頭?又一條狗衝出來柒

人地頭2個都1001呀
你個d有幾多個過到第2頁呀
完左一個咪開新繼續討論囉

睇佢d post成個大陸落黎香港讀書既細路咁 蝗粵混雜

1001呀
你d post第1頁就完啦 緊係開唔到第2第3個啦

Sis心水ching

人地唔會一日咁無恥同一單野開幾個post 囉，你刷存在感刷夠好去食屎啦，你今日未食夠。

可樂百事
幾時搵車撞鳩我🤷‍♀️🤷‍♀️🤷‍♀️

屌你
出嚟食飯交流吓啦
比你tg我

講中肯嘅永遠都係俾人覺得我咒人🤷‍♀️

有乜好打和，覺得條𡃁妹咁抵死唔該開直播上YouTube 講或者錄YouTube 啦！咁理直氣壯，唔做正契弟！

屌你呃正皮

睇佢都應該係新香港人黎 咩老媽 存在感 成個大陸蝗

鐘意講咩咪講咩，乜都要正正經經咁討論，我去開會唔好？

去YouTube 開直播啦仆街，隨時下任特首都係你做啦樓主，何苦埋沒自己!

支持網上實名制既人
係咪應該自己第一個企出黎先

冇話實名制，只不過如果道理係自己個邊怕乜先？

難道你唔覺得自己有道理
其實樓主都唔介意約你出黎食飯
可以面對面互屌添wo
你應約樓主潛左既話 你咪贏囉

淆底快到…

你老母我約你今晚八點尖沙咀等你又唔出，你條粉皮答乜野咀，憑乜?擺上YouTube 令更多香港人明白他的大道理，又可幫到更多，點解唔做先?

好驚，驚你又圍爐取暖，同體育台D5毛狗一樣

討論區討論都要講資格
岩既 食花生先係皇道

根本你時事台同體育台一樣，自己都圍爐打飛機，仲好意思屌道德撚圍爐！真心得啖笑！

我唔準你咁樣話歌神談乜乜

同你D假人，分身帳號講?講你老母啦，上連登都冇勇氣用真身講野的食屎狗。

本來以為佢只係正義撚，宜家越睇越似狗公mk

唔可以講粗口

你屌9樓主，所以-10口德分

其實要扮聖母有幾難
要扮就扮全面d

欣宜夠冇做十惡不赦既事啦
你班友又日日爆粗插佢??
你班友夠唔夠薑應承以後唔屌欣宜/有人屌欣宜你幫欣宜平反???

今晚八點
我老凰就你？
聽晚八點我就得閒
你得唔得？

心水清

俾人貼返d on9野就要屈funson

復活節佢地想cosplay 聖母

根本就係社會最赤裸一面
有正義撚，有花生友，有抽水既，有屌盡世事既
咁認真做乜？

聽晚八點mk 要食就tg

你都戇鳩，本大爺俾面你你仲想點！你約我我仲要就你，你燒壞左幾個次腦?

係連登扮扮俾邊個睇？

走住嚟屌

你up乜柒呀，護主犬？

乜撚野佢分身仲難聽過粗口唔講野算

清係咪有咩誤會
我話佢屈我分身咋

可樂百事

唔想出咪講囉
我今晚就約左女
U lum u la
八點半補圖比你都仲得
我就唔知你今晚有乜做啦

又多一個？你班圍爐狗好意思開post 屌人圍爐?仆你個街，五十步笑人一百步係咩玩法?

慘得過你開咁多post都冇人理

咁我繼續係度食花生反正依度花生大大粒

你駁得贏我有何用?你擺片上discuss ，YouTube ，fb 等大家得知你真理所在才是重點!等你出片啦，屌曬班道德塔尼班啦，下任特首非你莫屬!

道理係邊邊咪幫邊個囉
我一開post 都冇人幫我
價值觀同既就會行埋一齊
唔同既講多都哂氣
唔好話圍唔圍你
終知你講野好撚小學雞
加個感嘆號係咪惡啲架？

你屌女屌遲D唔駛死的，浠底獸！

去唱k 約左八半

所以香港咪死撚得囉

你咁有道理唔去discuss ，fb或者YouTube ?浪費了何必呢?

叫佢唱住先唔駛死呀，浠底獸?

你夠膽出來我一定幫你拍卡表揚你!放心!

睇返先知巴打淨係識圍爐取暖同youtube channel

陰功
爬左廿9幾頁
水準突然插水式下跌

係 成班垃圾憤青唔認自己係中國人 賤種狗

你利害D，識開新分身帪，防起底！

sup 理性post

你睇吓自己開過乜post 啦，講水準?人唔笑，狗都吠！

叫人出來，最後自己深潛唔知咩玩法?

你都吠得幾大聲

收皮啦戇鳩仔 唔可以係連登開post架 你又知佢冇去fb個度屌人？ 垃圾賤種狗 你老母比狗屌 傻閪

你潛左去算啦 屌你老母 低汁新會然

支持成立死刑處罰亂過馬路人仕！

出句聲啦垃圾

屌你老母臭閪

Fat hang ho ball

你個食屎狗，成日轉名怕人認出係咩玩法呀?

積下口德啦

食屎啦，名都要轉幾百次。

我唔係道德撚，sorry

慘到要屈分身黎反駁

唔撚轉得架 賤種狗 你老母做雞日日比人屌你日日都轉姓啦 廢物ive仔

出句聲啦垃圾，我今晚4人尖沙咀等你呀，有拍片，有影相同打燈的！

你撚係道德撚咩 你垃圾ive仔咋 傻閪

同女權撚一樣，不願面對

可樂百事好似癲狗
同一開post講個類人一鳩樣

好撚威呀ive仔 社會最低層

你最高層呀，一直轉名的死傻閪

可樂百事令水準插水式下跌

高過你呢d賤種狗囉 老母做雞 我轉名姐 你仲轉姓 三姓家奴

當推post都幾好

你何只癲，直頭係浠底獸啦，拍片上網講事實你又唔敢，幫你拍你又浠底，講閪咩，講?

出句聲啦垃圾 書又讀唔成 做爛仔又莫薑 低b仔

好開心 有你呢d賤狗比我地撚

你有文教就唔會叫老納二世啦，死傻閪

今晚幫襯完你老母要對我尊重d啦 垃圾

想點拍 出樣定咩？
個個都叫我拍片我咪好唔得閒

Ive仔有文教

咪理佢啦 佢呢d低等生物

為人身安全著想
唔出樣可以陪你玩下

最鐘意見到d垃圾嬲 仲要嬲完都改唔到自己係低等既事實

邊個撚邊個心照啦，講！網上就威威出來就閪閪，食屎啦，失敗的傻閪

你比成班連登仔撚緊都仲咁有自信

可樂百事洗唔洗直播辯論下？

你駛乜諗咁多，你真理代言人，忙碌，多人拍是常識吧?

浠底
仲以為係手寫寫錯
原來真係唔識字

約個時間？

咁多巴打睇住
使唔使約個時間為咗呢件事辯論下
開Skype

你冚家剷啦，約你八點出就一句，唔出回家食屎！

都話今晚約咗女囉
陣間影相俾你睇
比你羨慕下

你條傻閪浠底呀，當初你約人先喎朋友?而家幫你免費宣傳你仲要諗?

你失約一次會跳樓嘅！

我都係抄你手足D字，原來你D手足文盲來的

文盲ive仔 成世都係失敗者

咁係我約你先
但係要約到都要兩方面時間配合到先得
同朋友出街都係要咁樣啦
咁我你講我今晚唔得
再約過有冇問題先
同埋我係約你食飯
唔係約你拍片
你搵幾條友出嚟恐冇用架喎

恐嚇我

仲駛乜直播我，我直接幫你出標題：亂過馬路害人抵撚死，之後你講你的真理便oK

道理呢唔係話人多就啱嘅
知唔知啊小朋友
你搞到我大家都冇好處
你話同我食飯交流吓我就好歡迎

幫你宣揚你的真理，何恐嚇呀?拍片為左大眾加深對你同你真理的認知

又有個道理撚

你點會少人支持?你咁多粉絲，我唔介意逐一俾你們發表意見的！

新香港然？又的又回家，睇到好撚唔順口

宜家教精你，要用既同返屋企，香港人係咁講野架

道理在你們個邊，大眾都錯，有見及此我才幫樓主放上網等大家知道真理所在！

蝗蟲扮香港人

摺撚埋啦 今次主角係第二啲人你咪又係咁

好新添呀，你老味，你朋友用簡體字開post 你又唔屌，你老母，雙重標準

收皮啦賤種狗 影衰中國人

以家擺明針對你啦賤種狗 人多蝦人少就梗架啦

有圖有真相！

我朋友 我冇朋友架

好威呀神探

咁你即係樓主開post 屌嘅人囉，傻閪，自相矛盾

你嬲多d啦 越嬲我越開心架

可樂百事嬲撚到就黎爆血管

睇住你呢d賤狗比人恰真係好心涼 雖然唔識你 但都想你仆街死

根本自己只屬於少數，仲想代表香港人?你幾條友食左屎未?有道理拍片放上網，否則你點講你都係食屎狗!我冇開post 所以唔好叫返我轉頭啦低能仔，幾條友圍爐?食屎啦

反串嘲諷都唔識分 你唔止係香港撚，仲係讀緊中學既mk香港然

巴打, 咪撚再理 樓豬條傻西 同埋 班五毛護主犬啦

樓豬條傻西柒撚到兩日出左四個 POST 講依件事, 一個 POST 柒完又出另一個 ,
又出相畫假箭咀激化同誤導件事, 造假都仲講到自己好撚理性
一個人要幾撚 ON 9 先會去追擊一個三唔識七既女學生啫

錯字

走啦 死其他人你咪又係咁 扮撚曬野

體育台D巴打前幾日先被我撚完，估唔到時事台又有幾條狗被我撚。連登真有趣，我愛連登

個堆人厹黎，見到係女人就發晒情，同小草個單嘢一撚樣

幻想力無限大

維護女學生既人 你又知女學生唔係藍絲？
按你邏輯，維護吳局長老母既人 你又知佢老母唔係藍絲？

仲未見到聖母幫欣宜平反
請聖母指點世人欣宜做左咩十惡不赦既事
比連登狂屌??

又係你呀巴打 上次柒唔夠呀？ 握成拳頭能捱下去

邏輯糾正未呀垃圾

留錯負皮

幫推，想睇人幫欣宜平反

同門師兄弟

agger

同毒撚一樣太有自信，明知明星靠樣揾食，居然夠膽keep 住200磅。咁你叫人點同佢平反呢?不服來辯

條友之前打D嘢好撚似個D中国憤青

你咁有道理，拍條片放上網呀嘛，係度鳩叫有鳩人睇到呀！冇過萬都唔叫有人共鳴啦吓話，香港7百萬人啦

你睇 又一隻五毛

樓豬 同 班五毛護主犬 勾結, 之後就圍威喂

好心你地收得錢 就畀 D 真材實料嚟睇下啦 廢西

又打5P字，你今日食左屎未呀，返中國啦

你係咁叫人放點解你唔放下

收皮啦你

上面就有條link
都仲敢話自己撚完人地

不嬲都係咁打
唔通你當香港係中国地頭

口口聲聲話人五毛，自己連依家點樣分開支那同香港都唔知

原來又係D5毛傻閪係度搞搞震，怪不得連登低質左咁多！你老母食屎啦5毛狗

支那仔，出句聲呀喂

香港人最少不會打殘體字，你唔識分你返屋企吔屎吧

自己追返之前嘅post攞你條狗命咩，好耐之前已經係咁樣分別香港同支那㗎喇低能仔，做晒功課未呀小學雞，返到學校同你D同學講自己上連登好撚威啦喂

洗唔洗幫你回帶下點柒呀 握成拳頭能捱下去巴打

咦？書面語學得幾好喎小朋友

唔好笑人啦

你連中文都唔識打，只識打5P字，仲有乜文化可言?再和你D 5毛狗討論道德?不了

文化文化，真係成個大陸仔咁

你對眼留撚左喺你老母個西度 ?

我話 sell 各國文化喎 , 台灣個個係原住民文化喎

國 同 原住民 都唔撚識分 ?

柒撚到你地班五毛呀

D 五毛狗 最鍾意 斷章取義 之後圍爐自 HIGH

真係柒到呢 咁多個 POST 都係得一招 ?

叫你老母幹部嚟搵我啦 我教你點回 POST 啦 柒下柒下咁

同意

windows 成日中毒係事實
叫佢地用 linux 會屌鳩你

識尊重人同自己，唔一齊圍爐扮眾人皆醉我獨醒話人抵撚死就等於大愛撚嫁啦

其實唔駛用邏輯嚟諗佢呢句，呢句根本就冇邏輯關係
佢地嘅強項就係將相方都唔知嘅嘢加入想像再當事實去令自己言論企得住腳
好記得上年換心單嘢佢地反對嗰個男仔捐贈list排頭嘅理由係佢地估個男仔家屬冇填器官捐贈卡
為咗令自己講嘅嘢唔會變得唔道德第一步就係將事主造一個抵死嘅形象

拿 你地話冇積口德
下世就有報應
條女比車撞死咪因為上世冇積口德囉
咁諗法你話係咪抵死

個女學生又唔係殺人放火 問題係有冇必要去到咁盡。 落井下石係道理上係無錯。 但見好多人既心態都係覺得自己好型 打飛機 覺得自己與別不同 屌人偽善d人 係現實好多咪又係唔咁話人抵死 真係唔知邊個先係虛偽 呢家唔係屌你地話人抵死 係屌果d表裹不一 以為自己好撚型 網上龍 現實蟲既廢柴

喺佢地個腦就只有大愛撚同佢地呢班冷靜理智型孤高智者，係冇唔出聲呢個option架 其實有冇諗過係自己講嘢太盡先迫咗班「大愛撚」出嚟呀
另外其實唔係因為偏袒學生妹所以咁多人講而係反嗰班友講到過晒火先導致咁多人留意

既然事實係抵死 點解你班表裏不一既廢柴唔撚咁係現實講人抵死 除左道德枷鎖係呢到屌鳩有基本道德覩既人係大愛 真係笑而不語

講得好

同巴打一樣諗法
從言談中真係可以睇清楚一個人係咩質素

Agger!

冇錯 根本而家好多香港好多人已經開始憤青化但自己唔覺
抵死咪抵死 有乜好咁多野講 講兩句唔緊要 叫表達自己意見
可以開幾個PAGE黎講仲要覆幾百個COMMENT 呢D叫OVER左
諗下自己既性格同價值觀同你地口中既大陸人有咩唔同啦